刺穿肚都唔係謀殺案 當傷人案處理

咩世界

派傳單果個好快畀人告非法集結

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

一個人的集結

煽惑他日聽日集結

係咪17果條呀 唔會普通傷人掛
屌那媽 死仆街

意圖傷人易d告得入 同埋可以判好重

不意外... 無期望過好耐
自從21/7 5/8荃灣被斬手足之後 無期望過

17先岩

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

萬能key

我估佢一開始傷人19
提告就轉傷人17
今次除非有心放水，如果唔係入硬

所有同路人都係我地兒女 手足 各方有難 全力支持醫療費 日後生活所需

佢收左錢支那狗

傷人十七

直頭謀殺啦
針對性，有動機

差佬做野唔使你教。

港畜記住J"香港係法治社會"

唔好J漏呀

如果起到佢做邊間公司 唔炒左呢條友 blacklist 呢間野

拎埋刀去，仲要兩刀唔同位置
咁都唔係殺人 我屌你老母死黑警

私人檢控

揾條仆街的屋企人出來先

謀殺係有人死，唔好再搞錯...

意圖謀殺都要啦

on9

係，私人告到條仆街破產，起碼無得枱面收維穩費，一定要做，唔係只會更多收錢殺人

死左先告謀殺

謀殺唔係死左先告到咩
佢無得告咪好囉
證明手足大步檻過

咪撚戇鳩，要手足死咗先告得謀殺
意圖謀殺同傷人17都係最高終身

意圖謀殺都未必告到，傷人罪其實都可以判到好撚重，要睇告邊一條傷人罪，傷人17最高係判到終身監禁

派單者、牆壁、傳單
夠三個
告暴動

屌, 就算當非禮案班黑警都捉唔到人啦

原來係咁

手足撐住

你係咪on撚9
佢都唔係公眾活動中戴

之後派傳單嗰個告暴動

而家對家斬人一定係19
不過會捉先算啦
之前九龍灣打人十幾拳嗰個廢中都係輕判

依個要同的士佬一樣放出啲麻包袋見

佢個仆街 自首左

好嬲呀

會唔會告鼓吹人參與非法集結， 因為聽日遊行係畀咗反對通知書

如果條友收大份錢仲有job要入監倉做，應該告謀殺，再搵人係之前令大粒墨守唔到紀錄遲一個月先放監

謀殺要死咗先可以

得啦咁
大家一齊傷人狗啦

有心派刀手出黎
之聽日遊行又派人出黎搞事，目的係嘗試令我哋以武抗暴力度大增甚至犯錯，抗擊我地香港人形象
麻煩各位聽日以武抗暴都要保持理性

屌

企圖謀殺罪係唔需要死左人
家暴都可以告呢條

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

施虐者訴諸暴力，意圖殺害對方，而受害人最終生還，施虐者可被控以企圖謀殺罪

呢個post 好多風向5毛小心
見到幾件比我block 左

如果唔係終身監禁
香港人就真係忍無可忍，退無可退

再加蒙面

企謀其實個要求係好高 唔係咁易告
開頭用傷人17既話 其實係算好正常
割頸個單 義士最後都係用傷人上庭就知
因為企圖謀殺舉證難度好高

想問下所羅門知道未?

黑警就係要示範黑警大晒，順我者生，逆我者亡

唔記得長毛係咪13年一條友都比人告集結

劏咗肚見腸, 應該好似將軍澳咁想告19都會比官質疑, 最後會告17, 不過淨係轉區院最多少7碌

未死點告老謀
如果傷佢傷人17都最高可以終身

真，拉完慢慢玩最後先證據不足，拍拍囉柚走人

就黎要組團包起現場兇器
拍埋過程挷埋兇手
直接去到法院排隊等公平審訊官

呼籲大家block 7呢條5毛 我留意左佢好耐

傷人17可以終身
唔係大問題

要死左先算謀殺？

支持判無罪，當庭釋放

聽日見啊

有刀 你告19就即係當我地傻佬

sorry
好傷心
聽收音機時忍不住發錯post
手足撐住

岑子杰比人打
今日到手足派傳單遇襲

林鄭 你幾時收手

唔會入到囉, 支共當佢英雄, 好快又會有幾十萬袋
再搵個紅官判佢無罪, 搞掂

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

1020出

判咗喇？

拉得

仲有自首減三分一刑期，就算入都可能好快出

你唔係同黑警講道理呀嘛

自首唔減,認罪先減. 雖然自得首都會認罪

唔好放過個的士狗

要搵你咩原因都拉得,但上到庭唔會入到咁解
當然要上到座

割狗義士都唔係用意圖謀殺告啦..謀殺哩D好難舉證
你要證明到佢真係想殺人,而唔係只係傷人